月入6000唔比家用

大學畢業(hku)一年都搵唔到正職
唯有做住part time先
一個月得$6000...
唔比家用會否好衰仔?

會

唔衰

真有工介紹 你留tg

咁呀
做樣比20蚊囉

拉 G

點解 hku 畢業後一年都搵唔到?

唔通你冇得做醫生就唔做?

agger